依家應該入貨

依家入貨,一年後睇番,就會賺好多,有冇手兄夠膽
前提係買D估值平,呢幾個月跌得多既股票,同埋唔好All in,愈跌愈買

入定午餐肉

聽日唔駛落街

啱啱開始跌就入場 蝕死你呀

起馬跌到財經台無人開post先買貨啦